其實點解浸大BU成日咁多新聞！

今次粉塵爆炸！之前就淫亂camp
又R明哥贊助食飯同窮人爭飯食

各位僱主